牛丸已被捕

牛丸我當你一秒牛丸

紅衫隻火雞姐呢

實比啲狗嚇到變瀨尿牛丸

黑警呢鋪搞尻佢 都冇人幫佢出聲

搞到

牛丸姐紋到隻腳咁 好難搵唔到

點止瀨尿
仲識噴水

牛丸彈牙

入到去被慢慢玩

一秒變牛屎啦，真係笑到我PK！喂，想問下大大聲個燈光組係邊哈哈哈

所以出黎行，最忌紋身露眼
即係俾身份證人地睇